其實今個8號波係咪關小學雞係廣東事啊

又係政治決定